今朝喺深水埗地鐵站有條八婆，我好想番工呀，我奴性好重，咁多人我都照迫呀

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

做咩唔早三粒鐘返工呀

🙄🙄🙄🙄🙄